急！！疑似社團人士，聽到對話白衣人士來緊荃灣

盲人等人扶?

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

【元朗黑夜】45人傷一危殆 消息：警鎖定十多名有黑社會背景村民

快D起底認定就要拉人

朋友剛send 黎，唔知真假，總之大家小心